大陸肯德基爆「抄襲BLACKPINK神曲MV」

Fku hea5hea d
Dum tiu link chut lei yau m copy the whole post==

click the link to see the whole article so convenient

Wasting my time and energy

you have?

it doesnt have

hhhhhh

my English very good good

why use it

i know la

lei lei are dog

victory has proved itself ar
go to see its new post la

i see jor la
it say it is sehun dog